成日俾啲醜女flood我 ，好困擾

唔好再問我拎電話得唔得

有撚女carry你咩

I know that feel
唔想hurt到人

用閪水flood?

Flood you

i flood u

點flood? 印度恆河?